想搵方法...

抑鬱咗好多年 曾經有好轉過
但後來比之前 只有更差更大波動
想搵一個比跳樓舒服啲嘅自殺方法
有冇巴絲有研究過？

睇醫生啦

連登眾巴絲會陪你一齊渡過人生嘅低潮架

做運動會舒服D

睇咗好多年 冇用

其實冇人理

連落床都冇動力

搵條仔一齊舒服

鍾意女人......定係你指一齊死

how u doing

鐘意女人咁搵女人囉🤤

Yes it’s JOEYYYYY

有咩方法?

話搵就搵到就唔使咁樣啦

冇人答過 可能冇人知

巴打一齊出嚟做運動啦

做完運動就可以好好訓返教

有搵唔難～為女死唔值得～

吊頸